係咪買書呀？ 係咪買書呀？

暑假一到，
係好多地方都見到好多妹妹周圍問人係咪買書，
佢地好熱情咁見人說問，
唔知既話以為佢地係地產經紀賣緊樓
雖然有時候覺得好煩，
但佢地真係好勤力。

今日有個妹妹係咁追住的問：

妹妹：係咪買書呀？買咪買書呀先生？

我： 我唔買輸，我買赢...

妹妹呆左：

閱

Hello

做賣書店員係咪好好搵，人工好高？

之前藍田匯景先比人問完

妹妹：係咪買書呀？

我：幾錢？

妹妹：唔同科嫁喎 中文呢就..

我：我問你幾錢？

妹妹：

自此就冇人問過我 真心work

勤力 因為冇時薪呀嘛

cls

誘使他人賣淫

試過到28歲都仲有人問我賣唔賣2手書...

咁又唔好咁難聽 我見佢個樣讀書幾勁咁 想補下習姐

無時薪....

問返佢幾錢Q
有D都幾撚正

MK熱褲賣書妹好正

露出下半PAT PAT係條街度走黎走去

幾好笑

傾下計都幾好

你娘親都好正

可能係你個樣似要買比你D仔女

有d人28歲個樣仲可以好後生既